Liberate Hong Kong, The revolution of our times.

Five demands, not one less

Fight for Freedom

Stand with Hong Kong

Please pass the Hong Kong democracy and human rights act.

Hong Kong Rebellion

[question] why do Hong Kong protestors damage the shops?

We destroy the shops which are related to CCP, gangsters and belong to a person who tell some fake and false news to the world only.

List:

Bank of China
Bestmark360
MTR
Maxim’s

Starbucks and Genki Sushi are belong to Maxim’s in Hong Kong.

Also protesters will destroy the office of pro-Beijing lawmakers, because they work for CCP but not Hongkongers. They destroy our high degree of autonomy.

Why the protester destroyed the bank? Why people are breaking the shops? It's violence, please explain!!!!

Ho Kwan Yiu, Junius is a pro-Beijing lawmaker, who have a good relationship with Yuen Long gangsters. He makes a terrorist attack at Yuen Long MTR station.

Hk ppl will not give up. We will fight together for freedom, work together as different roles, love each other!!!

Why do the protesters destroy MTR station?

Protesters destroy MTR station because MTR closed the station before peaceful protest start, MTR doesn’t provide the CCTV record of Prince Edward station on 31 August, which have a big dispute about police kills citizens at Prince Edward station. MTR also has trains for police to travel and provides rooms for police to have a rest.

Push

Great to see the new English channel really happened!!!

Police used extreme violence to protesters in San Uk Ling holding centre, where is near to the border of China and there is not CCTV. We cannot know what happened there. There were many floating bodies after San Uk Ling holding centre was used.

until victory

United we stand

Fight for freedom

Resist Beijing!

Liberate Hong Kong !!!!!!!!!

Say no to China Communist Party !

Anti-Chinazi

If we burn
you burn with us

Anti totalitarianism

hk gov is totally ignoring hk citizen’s will

all their policies r favouring china government only

Why not McDonalds it’s owned by CTIC, the same people who locked their doors on 12/6 to create a stampede

fend off commies, liberate HONG KONG

HongKongers are difficult to stop eating McDonalds. Even though McDonalds is owned by a China company, the price of McDonalds is cheap. Many HongKongers eat it.

Please do not forget McDonalds did not provide the CCTV which is a important evidence to proof that police hit citizens in Mong Kok McDonalds.

Welcome to the largest anti-CCP forum in HK

The whole world should stand against CCP before it is too late.

Push to Twitter

Resist Beijing, Liberate Hong Kong

the crazy police

You pass the law
We start the war!

It's now or never

should be 'Act' not 'law'

5 demands not one less.
fight for freedom, stand with Hong Kong.

Just Make it Rhyme

Stand with HK

push

Free Hong Kong
Democracy now

ps: Hong Kong’s Starbucks is under maxim’s

Genki Sushi is also under Maxim's